要上校台R生意果班補習佬到㡳係廢成點？

好似之前話幫人補寫program嗰件
仲有幾件話幫人補中文補Chem乜乜柒柒
屌你老母唔係廢到現實r唔到撈要上黎r下話